有冇ching買親長褲都要改短5吋以上？

d sales 度個陣硬係好似陰陰嘴笑，唔知點咁

次次D褲都要改到去34吋

利申:152CM

米5黎講34吋腳算岩比例

我次次都要改39吋

180

184 都唔易買褲

死高佬

u記你覺唔覺長

比例呀清

都羨慕

5吋又過份D喎